GME輸到想放棄人生請一齊入黎

入黎我地陪你吹水
想訴苦又得
想搵計傾轉移下心情又得

千祈唔好諗唔開
好唔開心都入咗黎先，有人陪好快捱過

P牌推唔郁，大家路過得閒的話請幫幫手

幫推